是日晚餐

一田買

有無等佢特價先買

特價同正價都只差幾蚊， 所以唔洗等

rich

幾錢？

$158